Створити нові скрипти для відсилання запитів у базу. Використати для цього pg, knex.js або Sequelize





Технічні вимоги
Створити скрипт createTable.js, який створює нову таблицю videos з полями:
  id: Integer, primary key
  title: Text,
  views: Float4,
  category: Text,
Скрипт insert.js, який додає новий запис в таблицю
Скрипт paginate.js, який повертає усі записи з таблиці videos, з урахуванням переданих параметрів пагінації:
node paginate --page=1 --size=10
Скрипт find.js, який повертає усі записи з таблиці videos, у title яких знайдено переданий параметр:
node find --search=funny
Скрипт group.js, який повертає кількість переглядів кожної категорії у вигляді {назва категорії} - {кількість переглядів}.
node group
Необов'язкове завдання підвищеної складності
Скрипт top.js, який повертає top N категорій за кількістю переглядів.
node --top=5



Необов'язкове завдання підвищеної складності
Модифікувати скрипт update.js таким чином, щоб він міг приймати будь-яку кількість параметрів. У записі таблиці мають бути змінені лише передані параметри
Якщо робите НЕ за допомогою pg, то можна спробувати зробити запити через knex.raw або sequelize.query